有香港人係steam俾支那狗起底

有個frd係steam寸鳩支畜
跟住俾支畜起底
爆曬啲個人資料出嚟

隻支畜改名扮個香港人
爆曬佢啲名同學校
可以點樣搞鳩啲支畜

光復steam

佢點起到？

唔該幫手report支畜用嚟爆手足名嘅profile

佢起到全部都係網絡上面搵到嘅嘢
Discord Steam Facebook IG
有可能係靠住我個friend個steam名
去唔同嘅website search搵返返嚟

唔該幫手推
P牌推唔到
資料都俾人起晒啦

reported

推

幫你推

推之餘唔該幫手report埋

Push

冇用啦 report完咪又開過

至少可以ban條支畜個帳
再開就之後嘅事
至少而家可以搞到佢蝕錢先
CSGO啲skin貴大家都知嫁啦

fb ig steam 用個新email起
唔好id有個人資料

REPORT啦 盡快BAN柒佢

謝謝您！我們將利用此類檢舉來辨識 Steam 上的騷擾行為。我們不會單憑檢舉進行封鎖。如果您在 Steam 之外的地方受到不當對待，或感覺人身安全受到威脅，我們強烈建議您聯絡附近的執法單位。

下面留言果班大陸狗都順便report埋先

其實可以隱藏晒 唔明點起

doxxing呢d report完通常會ban
但長遠唔會做到d乜
只可以下次自己小心 打機account同現實既個人資料唔應該有任何聯繫
其實有做任何抗爭行為既話最安全係所有追溯到你既social media account都應該del
永遠唔用真人相或者set哂private 永遠唔比真名 etc.

支那狗起底反而唔怕喎
佢地做到D咩
之前我畀人起埋相佢地都冇我符
唔通班白痴會入境殺人咩
同埋香港有玩steam既人又唔會幫佢傳呢D起底資料
即係佢根本影響唔到你...
反而佢一畀人起底就參軍送去艱苦地區...

port已re
一日唔捉返班畜生入牆, 呢個世界一日都唔會有安寧
叫你個"friend"下次小心啲個人資料

已經叫咗啦
佢唔俾人起底都唔set private

算好彩 佢淨係搵到你邊間中學

你個朋友係咪用咩都改一樣名個類人

唔係講笑我識另一個人都係咁

真係

仲有搵到啲電話同埋其他
不過佢哋都做唔到啲咩
唔通真係落嚟斬鳩佢

邊有人入steam用真名比地址架

冷處理

唔明

會被xx

樓主你有一張相油得唔乾淨 下次出圖再小心啲

已經幫手檢舉
支那人唔夠人嘈就洗橫手

網絡世界 尤其是唔同討論區同遊戲世界 除咗啲social media你想比fd認到你之外真係唔好用真名

所以連登嗌咗咁耐玩twitter 都失敗囉，咁樣一分開就會懶，懶得轉咪越嚟越少用

見親個個都private 冇樣假相鳩retweet 政治野，根本冇徹底融入去日常生活，生活上都係on99碌傻閪IG

好似之前gears of war steam 版俾中共ban 咗班大陸狗個個喺度吠梗係要串吓佢先爽, 明明係廣電總局搞事，點解唔係鬧中共而係鬧Microsoft 同steam? 真係精神病

特登開埋profile comment public 俾人任鬧幾十人留言，profile picture 擺埋自己相，驚閪咩⋯⋯睇到成堆簡體字幾過癮

其實一search steam個支畜名
都見到啲圖㗎啦
下次會再小心啲

通常都係ac名一樣

條友真係全部野都set一樣名
On9

push

用維尼嘅

用steam最撚忌就係用有關其他social media嘅名再加上csgo無論咩國家都有咁toxic嘅人 除左所有野較曬fd/私人之後 仲要check下自己steam profile條link有冇自己名定係一堆數字

係咪整埋LinkedIn電話都起到

同一個人? 定係扮?

係而家咁既香港
要教育下身邊人/連登仔既私隱管理

其實條友我都唔熟
係代frd po
我都覺得佢有啲戇鳩
佢到而家仲未肯set private
仲要全部野都一樣名名
但係最主要係想大家幫下手
唔好俾啲支畜咁猖狂
爆曬同路人啲個人資料出去

應該係本人
即係俾人起底嗰個

依個唔係起人底嗰個咩

咪就係講緊個IG係俾人起底嗰個囉

可能佢朋友無抗爭行為呢

以為個ig都係支那人扮

驚閪
班大陸韮菜奈得你咩何丫
分分鐘班柒頭打機都要去網吧

life is like a penis

呢D冇乜幫到手
識翻牆既大陸人做保護係做得好好

佢係對岸驚乜春 坐高鐵過黎淋紅油咩
同埋邊個會得閒睇佢profile啊

E+ 似係 樓主 爆你個FD個資多D

貼上黎做乜

正常一個steam 用家 邊個得閒睇佢

你就唱通街

不過可以搞到隻支蛆冇機打

佢叫我開架

咪就係

Reported，大家加油啊

建議大家自己起一次自己底
有時改咗名google都係會有紀錄
打舊名搵得返新名出嚟

是但啦
上邊話樓主爆個frd資料，咁係佢㭍
但係點都好支那賤畜就係抵死，port爆佢
Thx

96小時後有大屠殺

如果咁冇安全意識真係好難救
不嬲都話所有Ac之間要儘量冇關聯

Lm聽朝幫你report

感覺個ac係比支那人hack左

擺咁多野上網，仲要全部野用同一個名
你FRD同實名上網無分別

好彩你個FRD無擺信用卡/身份證/地址

中學d資料保密真係垃圾
乜鳩pdf都可以search出黎

起底又點，有鬼人睇咩，叫佢落黎香港打柒你個fd丫笨

有另一個同名同頭像嘅ac，嗰個係真嘅，呢個應該係個支那仔新開

咁佢抵撚死啦
要屌鳩大陸仔icon就用維尼啦

推
有冇機會搞到個大陸仔參軍

report咗

.....咁都唔識死
不過都照幫你推下

Good job

推一下

我彩我唔同平台有唔同名 而且完全冇關聯

驚閪咩，班支那人乜都做唔到

連智健

明明講緊#4係支那人假份樓主個fd

點解會有人起埋樓主fd個facebook同ig

好亂呀喂

profile link呢??

report

我自己就盡量小心啲唔公開自己太多私隱
保護返自己

report咗，doxing, sending death threat如果valve有睇檢舉應該點都ban

tui

到左幾時先識得保護私隱

檢舉左

又自爆

有朋友將自己facebook個名同profile pic去扮藍屍
好心佢就開個新facebook account啦
你估人地要起 起唔到你咩